尋絲打 無故失蹤

叫Jamie嘅絲打
雖然唔肯定係咪叫呢個名

吹咗幾日水
覺得你好有趣好可愛
把聲又好聽

做咩無啦啦失咗蹤
見字請PM

小毒毒上

我地冇可能，你搵第個la~

你唔好再跟喺我上哋後面啦

知咩事啦

俾我屌緊

唔好搞我女朋友啦

推

係咪你send左相俾人呀

自問個樣未係太柒

再推

返5p搵啦

我諗我知係邊個 不過唔肯定 你同佢點識

你同佢講過嘢？

你有冇見過佢個樣？

我諗我知係邊個 你唔好煩佢啦

係咪block左你咋

你條狗尾出哂黎啦，人地明顯發現到之後唔理你啦，扮毒識女就返5p啦

哦 毒撚又會私底下搵人既
厹就厹啦